---
title: Kommentar om Open Source och TCO
date: 2011-03-21
subtitle: Ett blogginlägg om Open Surce Total Cost of Ownership
tags: [artiklar]
---

### Kommentar om Open Source och TCO
Ett blogginlägg om Open Surce Total Cost of Ownership, i Computerworld UK, av Moody
[http://blogs.computerworlduk.com/open-enterprise/2011/12/open-source-total-cost-of-ownership-20/index.htm](http://blogs.computerworlduk.com/open-enterprise/2011/12/open-source-total-cost-of-ownership-20/index.htm)

...som sätter en studie av en forskarkollega inom OFA i ett större
sammanhang. Denna studie är tillgänglig här:
[http://eprints.lse.ac.uk/39826/](http://eprints.lse.ac.uk/39826/)

... och kan refereras enligt:

```
Shaikh, Maha and Cornford, Tony (2011) Total cost of ownership of open
source software: a report for the UK Cabinet Office supported by
OpenForum Europe. UK Cabinet Office, London, UK. (Submitted)
```
